屌哂你班無睇蒙面法內容仲要自high嘅傻仔

估唔到個風向完完全全無視哂蒙面法嘅嚴重性, 到底你地有冇睇過條條例架. 對家明顯係想試下香港人大眾嘅底線呀

條條例係完全針對示威活動, 只要你有犯法+蒙面, 你就加多條罪. 點解對家要咁做? 因為咁就可以解決其中一個出街戴面罩就犯法嘅憂慮, 我方又少個point去說服大眾呢條條例嘅合理性. 最重要係呢條條例對商業可以話係0影響力, 你話係用緊急法黎對動就有影響? sorry佢講到明其它緊急法內容唔會用, 即係話實行完都唔會影響一般生活, 完全純粹係打壓你嘅自由

實行蒙面法嘅結局:
1. 更多和理非會驚左, 101雖然6區都多人, 但加埋肯定唔夠200萬人. 點解? 因為有班人係真係包袱大到驚死, 你睇下每次行動有幾多冷氣軍師就知蒙面法一實行, 只會有愈黎愈多人淨食花生唔做野. 行動派嘅人愈少, 場運動即刻收皮

2. 少左人出黎勇武嘅機會就愈少, 結果政府就會知道大眾嘅底線去到邊, 原來唔係完全受軟唔受硬架喎, 促使政府有更大信心去推更多無理法案, 最後唔好講勇武, 連你普通發下聲佢都比個莫須有你.

呢次蒙面法係政府試水溫嘅技倆, 你地問心有冇信心呢條法例一出, 再可以有多200萬人出黎反? 細心分析完之後我夠膽講我無, 因為條法例係好明顯避開哂一般大眾最關心嘅焦點, 再陰d咁打壓你嘅自由

估唔到你班人仲夠膽係度搞gag話"好耶, 實行左有革命睇啦", 咪撚on9啦, 你地用呢種心態想吹風搞革命? 唔好累撚死d手足啦.

咪撚再自high啦, 拿拿聲準備對抗呢場新戰役啦

今次根本比逃犯條例嚴重, 因為佢係陰d陰d咁打壓你

各位, 香港真係無得再輸啦, 咪撚再自high啦

重點係緊急法
所有法例一秒即過呀

推

乜撚野陰D陰D
行會一秒立法要你一日屌廿次閪你都要屌呀

仲有你地咪撚再講話咩過完蒙面法之後要點玩. 邊有人未打仗就諗定輸左嘅對策架, 成個風向根本錯撚哂

訓咗幾耐
九月打後有幾多次遊行有不反對
無不反對已經係非法集會
和理非一樣照岀

岩

點睇都緊急法先係重點

蒙面法未係重點
重點係緊急法
咩係緊急法, 特首簽個名就可以過到法例
香港法例係要立法會審議
大家612衝得咁辛苦為咩?
依家林鄭唔洗經立法會, 佢想點就點
成個運動層次已經唔同左
訴求係反緊急法, 反獨裁政權
攬炒坐係屋企無用架, 出黎革命

你有猜睇內文, 陰D嘅意思係佢條法例內容係避開哂大眾焦點, 根本係為港豬度身訂造, 你仲有冇信心可以拎到更大嘅社會反彈?

根本就係
而家係要立法前阻止佢
一過蒙面法 即刻少一大堆人
唔明點解冇乜反應

無錯 緊急法先係重點
用得一次就有第二次

搞個200萬人和理非蒙面大遊行

根本好多人又懶睇料

只係活在幻想中

又唔肯裝備自己

笑人唔讀書
自己都一知半解

咁我又問下你九月打後仲有冇真係過到100萬人嘅示威? 唔好講100萬, 70萬呢? 無可否定200萬入面有部份人係好撚易驚

Hongkongers, are you ready to be the Ukrainians?

你有計阻？

Push

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

你都on9
佢要行緊急法,會都唔洗開

你係咪諗住殺晒成個行會成員先?

反你老母彈
重點係緊急法緊急法緊急法
有緊急法，你個立法會係100%廢撚左

行會即刻立23條送中辱警國歌國民教育呀

真係好危險

正式革命囉

講出蒙面法為緊急法舗路、之後可以不遵守任何香港的法律,後患無窮！區議會選舉也可以無限拖後
幕後黑手是誰？
外界沒有人知道
因為是大陸高層派系鬥爭所致

唔係預左既咩??
如果香港連法治都無埋但外國仲係用黎做國際金融中心
咁只可以投降

蒙面法跟本好小事
緊急法先係主線
之後立埋禁止外國勢力法
禁止外國干預 禁止評論香港法
效忠支共法
再立埋政府無敵法
強烈譴責法

排除異己 拉曬全世界
搵警犬射鳩死曬全世界

蒙面法跟本唔值得討論
佢要禁止示威立咩柒法都得

但重點係執法既係警犬
用既最低武力係實彈

屌

其實只要個人數keep住有十一咁嘅人數都已經夠啦，有左反對通知書同党鐵之後唔好再expect有1,200萬人走到出嚟

有冇都好, 首先前題係所有人對蒙面法嘅關注度一定要好像逃條咁高先得, 但你睇下而家連登? 10個有8個開始慶祝緊"可以見到革命啦", 咪撚傻啦呢種心態

有照出咩？邊次呀？幾多百萬人？

其實你係咪以為緊急法係啱啱先立...其實緊急法一早就有係到，佢今次係引用緊急法，唔係立緊急法, 唔該你注意返個重點...

大家做好文宣，對內同對外，做野

大家唔好再用講笑既心情同睇輕佢，政府依家係超濕鳩

講緊個社會關注度呀, 佢就算用緊急法都好, 你地係咪仲係覺得唔洗宣傳唔洗準備就打得嬴?

正確，和理由百萬行係唔會再發生。

區區一招賊佬試沙煲

當去到強姦,公然射殺示威者的黑警都唔需要槍決
我寧願香港死都要中國受制裁

咁你想點
又冇人話唔繼續抗爭
唔知你嘈咩

都係個句, 佢試緊你底線咋

郭榮鏗反對立蒙面法見記者

依家林奠玩一秒立法
佢一秒立蒙面法就去討論蒙面法係好戇鳩
佢立咩柒都得

佢憑咩柒野用緊急法先得重點

唔肯岀/驚嘅係無不反對之後已經唔會岀
而家仲岀嚟嘅點會驚乜柒蒙面法

中共金口一開會自動變法律，
無得好似 612 咁立法前阻止佢，
因為根本不存在立法程序。
以後唔再係反對某個政策，
而要推翻整個殖民政權本身。

屌那星！

民陣呢

唔否認, 因為呢個係兩個重點黎, 但你睇下而家連登風向就知未打先衰

你話夠就夠，咁咩數開始唔夠？

仲有，你估唔蒙面之後會多咗人定少咗人出嚟？

真
唯一方法係那那臨整多次612
聽日用人數去反依條法例
而唔係大家懶懶行 由佢過

個個嚇到唔驚了
真係驚你個不反對咩
驚無車走咋

push

重點係緊急法呀屌你
你成個post個focus位已經錯撚曬

有見地
所以話冷氣軍師係有用
唔係諷刺，真讚賞
全世界推

On9，我唔覺得十一人數叫做夠

小心為上

笑撚死，個聯署得到400個簽名咋。其前身「如果香港出《緊急法》，則廢除《香港政策法》」（比現時聯署更辣）都能獲得8000個簽名…

推呀

唉 屌

蒙面法內容未知 同埋建基於緊急法

依家要做既係一定係諗點應對緊急法

無不反對，但出黎班和理非係相信自己有集會權利，戴口罩冇咁易比人秋後先出黎示威，蒙面法一出，帶口罩又犯法，又會增加比人認樣捉非法集結既風險，我好相信出黎既人數又會有一次大滑波

中槍事件第3日就俾蒙面法淡化
屌你老母

街都出唔到

第日乜柒都可以用緊急法

正確心態

非法集結坐5年都唔驚
蒙面法會坐多過5年？

一，佢唔俾你蒙面咪即係即係叫啲和理非合法遊行都咪撚出囉，驚俾人點相

二，同冇不反對乜乜一樣，佢喺起點等你一見你遮面即拉，佢遮就得你遮就唔得，任佢演繹

點解啲人可以睇到咁撚輕

咁耐以黎有邊次唔濕鳩?

係對家想淡化... 但同時你唔理佢就肯定會變本加厲, 我地根本無得選擇一定要關注呢d政治問題先, 因為一輸就輸哂所有權利

佢立多幾條呢d法，d人更加唔驚你，點都係犯法架啦，咪照出照反，反而唔會因為驚犯法而唔出

佢係再加多條罪告你, 即係由5年變8-10年

用緊急法，冚家剷

玩撚大佢

立蒙面法即係逼本來唔蒙面都蒙埋一份

成日吹風吹風，hot issue 多人討論自然多正反意見，多啲你對面既觀點就吹風，咪大家一齊傾囉，得啦得啦你最看醒成班連登仔都係on9 好未 一係就呢啲看透世事態度做智者

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

根本就唔應該俾佢通過蒙面法。
只要蒙面法一立，實會小左一批人，和理非會以真去遊行，新一輪批鬥潮又會影響佢地份工導致更加少人，到時真正攬抄係我地。

香港坐監同期執行
同埋當場斷正點都死

沒有暴徒，只有暴政
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

根本就係

仲以為自己係智者,笑撚死人咩

推 正視聽
唔好輕視每樣野

屌你老母,你兩個係咪on9
講左係直接宣佈,根本會都唔撚洗開呀

非法集會三人以上拉得喇
有無做？
人多洗撚驚班狗

蒙面法都未出，點會有內容

徐步高案重演，犬方現場擺低個口罩屈你，就話你犯蒙面法

有咩方法?
佢閉門會議就通過

佢立唔立都好
大家記得做好國際文宣
打壓自由唔係無後果架屌你老母

818 不反對其實得個集會 和理非咪一樣照出黎
依家少左人最主要原因係封鐵唔係封難鬼反對通知書
同埋其實好多和理非到今時今刻去冇不反對通知書既遊行都係覺得唔需要帶口罩
最應該煲大既其實係引用緊急法

我地當初點解要驚送中法呢？係咪：

驚比公安無理扣留
驚私刑暴打
驚被自殺
驚被先姦後殺

各位有無發覺今日香港其實同通過送中法無分別？

根本緊急法同蒙面法係一樣要關注！！唔好話不值一提

無論政府既應該可以或將會造成咩後果
我地都好應該認真對待 而唔係睇小一個本身就財雄勢大過自己既對手

算吧啦
佢地明就唔會係度屌鬼啦

我就係岩先聽完條8婆推條蒙面法嘅內容先知佢咁撚陰濕避開哂點法例D爭議點.

和理街坊掩護，放哨，接仔

你肯用心聽下人地記招講乜 唔好單純掛住睇呢度d 自high圍爐post
咪會知其實條法例係咬住我地食羅

唔記得講 參考加拿大的話 最高坐十年

即係咩啊? 即係一宣佈非法集會 手足未開波打 但唔覺意蒙住面俾狗咬左 就有機會坐十年。

和理非唔驚? 唔好自己呃自己啦

唔好迷信人數
200 萬和理非政府都當你無到

如果出嚟嘅總人數少咗
但係每個嘅覺悟大咗，總力量未必唔會多咗

尤其是退下火線嘅唔會因此而變咗建制，一樣係轉其他幕後方式繼續抗爭

暴動最多都係十年，咁即係話蒙面等同暴動？係咪on9?

樓主講得啱。
驕兵必敗。
蒙面法係用黎對付和理非後盾。
和勇互補，缺一不可。

唔好傻啦, 佢點樣推同我地係咩心態咁對付係2樣野黎架. 我而家屌緊嘅就係場仗黎緊但我地連心態都未準備好

而家蒙面法同緊急法combo出，唔撚洗立法會，行會宣佈就得

未醒嘅係你喎

你估大家唔知緊急法同蒙面法嘅嚴重性？
大家都好清楚發生咩事，政府同狗從來都冇守規矩嚟玩已經唔係今日嘅事。

佢係咪立法啲人就唔出？一定唔會囉
法律點定義蒙面？口罩係咪蒙面？黑超係咪蒙面？

簡單講，佢條例只會送香港去死，即係我哋成日講嘅攬炒呀
如果前線帶埋遺書上場，而你仲擔心緊蒙面法，咁只係你未跟到而家嘅情況

推
政府係陰d陰d咁出招

支那極權有d咩係唔on9?

諗下點拆好過圍爐以為道理喺自己嗰邊就必勝。

而且蒙面法只係第一步
如果work，佢會用緊急法推其他野，例如禁連登、執蘋果
同埋取消區議會選舉

緊急法推一樣係試水溫
跟住就係96小時扣留以至15天行政拘留
辱警罪
禁止某入出入境
國歌法、叛國罪
取消區議會選舉

問題係點樣阻止 佢又唔洗開立會

唉

行會直接宣佈, 邊有得你拆
濫捕亦唔需要等你條例, 怕犯法嘅和理非, 無不反對通知書已經唔會出嚟
所以你見大家無你哋咁擔心

hey man 心態未準備都唔係第一日嘅事嫁啦
驚蒙面法唔出 咪姐係班打卡友囉
落得場嘅都已經係非法集結 (班狗話
重點係咪真係蒙面法度?

但你必須認清事實
有幾多人係勇武以死相搏 又有幾多人係有咩事即散既偽勇武?
後者嚇走哂的話 就係樓主所講推前線義士去死了。

我覺得都要整返場反蒙面惡法大遊行穩定軍心先

唔可以比佢過

唔好意思冇追開

想問下邊個講話會出緊急法？

一定要好似送中條例咁
再黎一次新既戰役

推！

佢要立你阻佢唔到所以唔使解釋，直接諗點應棋啦

同外資講佢而家隨時可以用國家安全充公外國勢力，
馬上發動恐慌式走資，
為之正着

咁咪投降lo講到咁無敵冇方法解既

入紙JR質疑緊急法違憲，不過法律程序一拖就隨時搞你一兩年

但蒙面法真係會減少左和理非的人，個人認為要維持和理非的信心，18區區區有集會係最好，因為在自己個區集會，大家要撤都會容易

但唔好當美國、歐盟傻仔
你一步一步亦等於一步一步推向真革命
中共唔死都打回一窮二白

你估d人唔出黎係驚犯法咩？驚冇車走炸

蒙面法只係頭炮，緊急法先係重點，佢動用左權力就無限大

緊急法 你一戴罩即拉你
你本身係前線 你唔驚
但出黎湊人數用黎cover前線和理非會驚
無不反我屋企兩老都唔敢點出啦
佢地係深黃 但真係驚
呢條條例係打壓和理非 first aid
令佢地唔敢出黎保護前線

睇下郭榮鏗嘅講法

當初冇不反對通知書都係咁講，結果？

而家進入師奶廢老都會𨳒狗會𨳒政府嘅年代，大家都講會保護年輕人而盡做，而你哋走去擔心一條會攬炒嘅法例。

究竟你哋明唔明攬炒係點解？
當然我哋有更多不利因素啦，但佢哋一定會更傷囉。更少人會消費，外資慢慢走，地下組織更多等等

香港人加油

今次唔同，蒙面法是十年，只要你蒙面就要坐十年

蒙面法一通過政府就批晒和理非遊行，最好過百萬人上街set晒高清cam，之後慢慢清算你地，唔好以為和理非就你4事

好老實講啦
一直冇不反對下仲出既和理非 佢地唔驚係因為if乜都冇做的話 可以隨時變身做無辜市民 俾狗截都唔怕 一直戴住罩又唔怕俾人影相篤灰
而家立左法 佢地無左個罩真係唔敢出
呢個就係之後會發生既事實 你地唔信我都無法

政府唔係傻的。

無不反對三人以上集會都即刻拉得
又唔驚？

乜野叫出街戴面罩就犯法嘅憂慮

無錯，我老媽子係其中一個, 612仲肯出黎，再亂就唔出

咁點解驚冇車走? 咪又係犯左法驚俾人拉

和理非立即要變勇武，香港人！反抗啦！醒啦！

我都見到重點係呢樣

屌得好師兄

佢立咩法都一鳩樣..要拉鳩你...要殺晒你示威者....佢一個ORDER 就得

你可以唔承認 但的確會影響到和理非動員

聽日阻佢開會？

法條定義係咁, 但亦取決於執法既人係唔係能夠公正執法

話就話蒙面+犯法, 但時下黑警鍾意玩插贓嫁禍/濫告, 立左法之後, 見到你蒙面就是但搵條罪名捉你, 然後再自製證據告你

所以老老實實立左法=比彈藥呢班唔受控既黑警多個藉口亂告人

蒙面法就係用緊急法黎出架

啱呀

近呢兩個星期, 仲有你講呢個情況?
未開波已經見黑衫就截人搜袋

但可以點呢？
佢要過嘅話我哋做到D咩

而且講到明過緊急法唔會立影響經濟既法例
即係唔會影響股市
依家係港共同我地攬炒

咪撚傻啦，我反而睇好如果一旦立左緊急法，一定會有更大民憤，到時候一法不可收拾，你以為唔比蒙面就唔會有和理非出黎嗎？咪撚傻啦，而家成撚日都無不反對通知書，咪又係幾十萬幾十萬咁出黎，仲帶埋一家大細添

你話無100萬，知唔知點解呀？因為黨鐵呀，黨鐵提前封撚哂站要流水集會仲點撚樣count人數，點樣可以令啲人順利出黎呢？

緊急法，蒙面法只會令更加多人出黎，歡迎立法後鞭我屍

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

我父母同老公都係，如果蒙面法一通過真係未必會夠膽出

係咪應該入紙申請大遊行先 煲大呢單野

無問題，如果香港人認命，死都唔肯行出黎

再多勇武都無用，同大陸一樣敢怒不敢言，以後警暴只會係常態

美國除非全面制裁中共，但下下靠外國都唔現實

個人防護裝備（Personal Protective Equiment）vs蒙面

仲有，蒙面嘅定義？由頭面部邊至邊？耳仔？

入得切都唔會批

推 大撚獲

睇蒙面法刑期幾多
十年嘅肯定少人岀

知唔知用緊急法唔駛過立法會？秒生效

你真係唔識架喎

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）

唔好睇少香港人
四個月抗爭已經將我地連埋一齊
只有眼前路，沒有身後身

唔明點解咁多人好似看透世事咁
如果要計算不如收皮啦好嗎？就算和理非今時今日上街都預瀨嘢㗎啦，班狗冇差別攻擊同拉人，你有冇罩都走唔甩㗎啦

唔係話分化
但見到咁多人係度話咩真革命就好笑
到時只會更少人敢企出來

有時唔驚得咁多，條氣chok撚住理鳩佢

暴動罪都坐十碌, 加多條罪冇乜意思
呢條法係嚇窒和理優多D

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

條條例係完全針對示威活動, 只要你有犯法+蒙面, 你就加多條罪. 點解對家要咁做? 因為咁就可以解決其中一個出街戴面罩就犯法嘅憂慮

狗話你犯法你就係犯法，應該得藍絲會覺得自稱出街就可以倖免

返屋企=驚比人拉
噤大家要訓街

一早話撚咗仲麻包袋就可以解決一切問題

其實無人支持通過呢樣野
係支持佢繼續講 助燃呢場抗爭

咁你可以做咩？
暗殺林鄭？
佢想過就實過既
我地愈勇武佢愈要過

擺明，蒙面法絕大部分情況下根本執唔到法，純粹用黎開路

今次其實係賭一鋪勁

我要攬炒！

有好大部分係因為黨鐵

唔駛擔心緊急法
因為緊急法=攬炒成功
係蒙面法呢個位要諗諗

廢除急緊法

部分人嚇怕左 呢個一定

條條例係完全針對示威活動, 只要你有犯法+蒙面, 你就加多條罪. 點解對家要咁做? 因為咁就可以解決其中一個出街戴面罩就犯法嘅憂慮, 我方又少個point去說服大眾呢條條例嘅合理性. 最重要係呢條條例對商業可以話係0影響力, 你話係用緊急法黎對動就有影響? sorry佢講到明其它緊急法內容唔會用, 即係話實行完都唔會影響一般生活, 完全純粹係打壓你嘅自由

重有人會信呢個政府
當初夠話十月一號前有信心平亂啦
最後咪搞到70周年外國報紙頭條一份都無

結果都係去到哩一個地步, 大家好開始研究成立臨時政府既事啦

所以我不嬲都好憎冷氣軍師

去到呢步 歷史話我知需要同敵人同等級既野

遊行唔需要不反對的

嘥撚氣，你有方法阻倒佢做任何嘢咩？
不嬲而家都係鬥show hand

pish

其實最戇鳩嘅係你,即係你使唔使每日睇晒D POPO嘅記者會? 要睇未即係你仲係豬乸囉.快D自動送中啦,HK很危險的.

班手足俾人斬俾槍射都照出，點解你講到佢條垃圾例一出全世界就會收皮一樣

諗定對策無咩問題
佢用緊急法 無野阻到

緊急法係有期限的
所有用緊急法定既法例，緊急法完左，條例都會跟住完
佢哋夠薑咪定一世緊急法期限囉

其實係
最緊要記住
今次場運動輸左香港就冚家鏟
港共點都會大清算
根本唔需要理蒙面法
最緊要勿忘初衷
五大訴求，缺一不可

點解你哋甘睇少和理非
係甘驚一早就冇哂人啦
而學遊行已經要冒非法集結甚至暴動風險
蒙面法算係咩？會嚴重得過暴動罪？
事實係好多和理非仲會出
唔出怕餐死個D一早猶冇出啦
堅持到今日的和理非我相信佢哋唔會甘細膽

其實有蒙面法+做犯法野=犯法後果
有蒙面法+捉唔到=同依家一樣
咁條法例有乜用
告暴動都10年, 縱火終生, 告多一條罪會令到人驚?

係
連假諮詢都唔駛做

咩都過得
執行全國支那法律都得
仲駛乜送中咁煩

底線咪已經試過
依家又要踩多次

政府要硬過，無人有辦法。
香港人這一代不敢反抗，甚至有嚴重和理非同大中華情意結。不過，再過多一代人，出來的就，就不再是暴徒，而是武裝分子。

我架車唔見左已報失，落單狗比人車死左唔關我事

所以要強調用左一次緊急法
以後隨時都會再用

對中共來講
永遠都係有權盡用

比佢用一次
就會破窗

暴動門檻都夠低
要告有幾難
反而過左既我真係恭喜佢,正式攬炒

搞清楚好冇...
和理非係睇有冇不反對通知書啊...
唔係睇有冇蒙面法啊...
有不反對通知書.. 遊行唔係犯法..
唔使蒙面... 班和理非咪出黎囉..

邊撚個帶錯晒 D 風啊...

咁可以點樣唔俾佢用呢一次？
林奠出黍講一句，就已經係

去都去唔到咋

依條條例 對今次運動影響未必真係好大
但萬一 萬一有下次 就唔知個影響會幾大

佢係要用緊急法你又有得阻止咩⋯⋯係唔係都照出架啦

Exactly
Feel 到好多5毛想帶風向
吹話蒙面法/緊急法好得人驚

其實成個運動其中一個主題就係攬炒
柒婆立緊急法=目標達成
支共可以攬住香港一齊死

tui

玩撚到底囉
要退縮都係人之常情

Some people move on
But not us

If we burn, you burn with us

推左先 入多條10年好撚癲

佢出左緊急法你有得阻止? 你以為出多黎幾次反緊急法佢就真係會唔推?
傻啦, 就算依家有不反對通知書一開波5分鐘後就藍旗你吹得佢漲?
佢推緊急法=真攬炒

基本上依家次次示威遊行都犯法架啦，
咁合法蒙面地犯法 同 唔合法蒙面地犯法，
除左多條charge 外，仲有乜分別？
和理非係要驚既，就算蒙面合法都唔會出架🤷🏻‍♂️
咁既然身處一個非法既集會，
仲要去守佢蒙面犯法既規條？可以減刑啊？
我唔太明有乜好嘈。
最後想講就算立唔到蒙面法，
政府見示威持續，你估佢唔會再推惡法再企硬咩？

其實實行蒙面法 唔會好大影響到經濟咁
又唔係要宣布出回血劍

屌佢老母 最高十年傻撚左？ 龍門任搬

法例已經唔再係重點

唔好自high, 時刻戒備

可以點阻？

好多法

其實同衝紅燈一樣, 拉到同拉唔到嘅分別
只係非法集結可能你可以拗話自己街坊路過乜都冇做, 班狗有時stop and search完都會照放人
但係到蒙臉法一過, 基本上你有個罩係身佢都拉咗你返去先, 告唔告得入係一回事
到時和理非只會越嚟越驚唔敢出
----
當然另一個可能係烏克蘭咁全民暴動/全民蒙臉去挑戰極權, 但好老實講我對香港信心唔大
d人只要覺得唔影響到佢就會算數
冇咗大量街坊/和理非掩護, 到時場運動真係係咁先

所以無論緊急法, 定就咁呢條蒙臉法都唔應該比佢話過就過

籠門任佢搬, 冇得阻

屌完.. 跟著可唔可以講下點做？

而家有邊次遊行唔撚係仆街政苦口中既犯法行為？加多條同少一條有幾大分別？

同當年公安條例一樣

唔撚明咁多討論做乜，都唔係咩新鮮事

佢地一早想打壓我地，你地唔係預撚咗先出嚟㗎咩

一定會有和理非甚至勇武退場㗎啦
但好想你地諗清楚，當日係因為啲咩企出嚟，因為可以蒙面？定因為你見到民主倒退，公義得唔到彰顯

光復香港，時代革命 係咪把口？
只要大家keep 住蒙面，不被捕，齊心打狗救人
有咩好擔心

香港人加油

小心陰謀,當明天真係立法,又停埋區選,知大家一定唔服燒賣,仲要俾六日一3日假期大家博命? 幾日都唔等得?下星期二先宣佈唔會好啲?小心有陰濕野

預左，反正爛命一條，又冇女人仔女。

樓主真膠定假膠呀？
以為蒙面行街但唔犯法就無事？
不如你試吓 示威日 蒙住面行商場 睇下會發生咩野事

推啊

咁即係醫院都唔比戴口罩?

好陰濕

輕敵就會輸各位要全面做文宣講禍害之處，唔好下下拋梁天琦出黎笑政府就算

正經post冇人理

想殺人 佢哋

咪係

打定底，如果岀佢可能用
銀行遭受破壞做理據
阻止人司法覆核

都係個句，沉著應對，be humble！

十一政府定性咗暴動果日咪一樣有唔少和理非出咗去企後排幫手

要深思熟慮

屌佢老母

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

有犯法+蒙面
無蒙面+隔離有非法集結
無蒙面+突然宣佈非法集結
同
淨蒙面 = 犯法
根本無分別。

你出街, 街上有非法集結, 你路過已經可以比人拉。同依家有分別嗎？

佢只係變相軟性戒嚴。
講真, 佢咩都唔做, 淨係日打夜打已經愈來愈多人嚇怕。做啲咁嘅野只係做比上面睇, 合理化一切實際戒嚴手段。

好多on9以為睇得好開 根本唔應該講笑

佢CHARGE你遊盪都得啦

有危又有機喇，我對依家既和理非有信心，就算你蒙面法我都唔覺得有咩影響，反而會迫出左黎既和理非克服打狗依個心理關口

好見意

再攰都要頂住！

龍門真係任佢搬，咁賤格嘅政府同建制狗都有！ 立左蒙面法一定少好多人上街！

膠

Agger

不可一不可再！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

up

推 .

軍妓法
所有香港境內不分國籍年滿13歲需向軍政府成員提供性服務, 違者殺
愛國法
境內所有人銀行戶口存款直接上交政府

sorry佢講到明其它緊急法內容唔會用

政府信用破產 仲有人信 最少班外資唔會LO

你個邏輯明顯就錯哂啦

點解要比佢多把刀去舞黎舞去嚇自己人？
就算佢係把膠刀都唔應該比佢有啦

實行左蒙面法對我地有咩好處？攬炒？

呢單野針對示威遊行 對外資影響接近0

之前送中就真係對佢地有影響 今次蒙面法關商家咩事

緊急法=香港關係法玩完
if we burn, you burn with us

根本無條件用緊急法，好似權力及特權法一樣，中共一次都唔會批準用。我就完全唔驚，成日自己嚇自己仲亂咁嘈，即使比你估中曬，你有能力事前阻止咩？

重點係緊急法 佢想過邊條例就過邊條

屌一定唔可以過
真係當香港市民係狗

出post講啦 班人根本唔明

嚴重又如何?緊急法淋病一句說話 簽個名就可以啟動
得罪講句 就算擺立法會做
都係過硬 只係會俾泛民拉下布咁

根本成個制度問題
香港人就係企出黎反呢樣
佢加大力度用呢個權力
冇錯 和理非係會少
不過勇武會極速升級

好快會有恐襲架啦
香港人加油

終於有人講 我係政府就根本唔需要試咩水溫
我敢講佢e加復活返送中條例 大家都係得個屌字
繼續做和理非 偽勇武 大家唔係唔進化 係進得太慢
我係政府就趁大家未進化拿拿聲推哂d法例

與其有閒情反佢咩法咩法
上網學整土炮好過啦

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

文宣

嘅然覺得無蒙面啲人就唔夠膽犯法，咁之後應該要批晒所有遊行集會因為全部都係和理非，到時和理非就真正可以行出黎啦

緊急法一出連登都可能禁，大家諗定後路啦

咪傻啦，佢就係要禁哂所有和理非出街，無得支援前線，等前線孤軍作戰，更容易一網打盡

危機已到

重點嚟喇⬆️⬆️⬆️

身邊一堆和理非一無不反對通知書就唔出黎啦
最近幾次集會遊行少左幾多人呀

討論

On9 樓主應該和理非黎 完

驚閪咩驚

快撚d立添呀

睇佢點玩囉

屌你啦，十一幾撚多人呀？

我個人黎講，覺得過左反而少左包袱
既然做乜都犯法，咁就做大佢

講真，官方話得十萬

樓主五毛狗？連登仔話係屋企一帶口罩出門口就要坐十年

蒙面最高坐十年喎

純粹個人睇法
本身都預左暴動罪出去

我戴個習大大面具，夠膽你打我拉我呀笨

咪玩啦

港島都唔撚止

聽日, 全民口罩日

如果可以緊急法，一秒送中都得。其實係當務之急

中，依條法係對付和理非，而唔係勇武，通過咗之後，更少和理非遊行

樓主都係想解釋俾大家聽，政府乜招都出，一定要諗辦法去解決，唔係淨係心口得個勇字就得架，勇謀兼備先可以繼續抗爭落去。

暴動難入罪，要有好多證據，但蒙面就簡單好多。如果政府定量刑起五年就死啦

香港人 反抗

佢敢推 垃圾會都拆撚左佢

推阿！仆街仲龜縮？再唔做野香港完啦！

?

咁佢要行緊急法都無計架
佢又唔洗經立會 要做多啲國際文宣

光復香港

逼到佢戒嚴宵禁

10.4全民口罩日

同意，而且香港人唔同烏克蘭人，唔可以淨係瘋狂追天琦段片.....

一早知啦唔洗大大隻字喇，佢地出陰招兩個月前已經講緊，佢一立香港一定更亂，佢地冇心傾只係想用各種陰招黎滅聲

唔係想笑你，但有樣野叫同期執行，非法集結最多坐5年你估有幾多個真係判到盡5年

推 可以點做

留名睇一秒立"送中法案",示威者直接送中

Pish

成堆廢話，又無講點抗， 聽日就緊急法啦屌

D

重點係佢個緊急法係立完法可以即刻收返
極權統治

呢單野最惡毒既係佢地突登唔太提起既緊急法, 呢條一過, 唔好話蒙面法, 其他咩國歌明白大嶼都可以秒過, 佢老母

仲有好似無咩人提起, 大家開始有拒絕承認呢個政府本身統治合法性既念頭未? 由佢開槍之後仲鼓勵恐怖份子再殺香港人開始個人覺得可以開始開呢條戰線去打

我地又可以點吖

送中個陣200萬和理非都同你拖3個月先撤回，今次擺明係“止暴制亂”， 屌曬老母都一樣會過

一日外國制裁措施未到，一日都突破唔到樽頸

推 唔好成日一諗就攬炒先得㗎 呢個只係最後一步 最好緊係they burn we survive

蕭生話e家香港充斥白色恐怖，唔應該過幪面法，香港係有容許幪面的理由。以國泰的事件做例，員工參與合法抗議活動，但事後因國泰受到壓力而炒咗嗰啲員工，如果立咗幪面法，豈不是很容易被秋後算帳？

如果立左幪面法，一定會少咗私營機構的員工去支持呢場運動。

1

屌你啦，起碼我見到唔會多過200萬人
唔係睇live呀